2014年，在這家餐廳和它的桌子搬到現在的位置的兩年前，這家晚餐俱樂部開始了真正意義上的“快閃餐”——一種收取固定入場費的快閃餐。 隨著顧客和海岸線的消失，新奧爾良的一名廚師為她的社區而戰 
 與此同時，晚餐俱樂部已經演變成一個更經典的餐廳設置，以品嚐菜單為特色，將馬丁的傳統卡津菜餚與新產品並排放置。 隨著顧客和海岸線的消失，新奧爾良的一名廚師為她的社區而戰 
 如果你正在準備正餐，可以直接從烤箱放進冰箱的砂鍋菜或烤盤將是你最好的朋友，讓豐盛的晚餐隨時準備好重新加熱。 給學習做飯的人的禮物Sara Kiley Watson | 2020年11月24日|大眾科學 
 然後開始你的平底鍋晚餐，烤土豆約45分鐘，然後加入香料擦過的雞肉，最後加入檸檬香味的球芽甘藍。 這整個香草烤雞和哈塞勒巴克土豆是節日準備的平底鍋晚餐|Ann Maloney | 2020年11月10日|華盛頓郵報 
 當人們對肉類短缺感到恐慌時，有能力確保自己的晚餐是一個有吸引力的想法。 Instagram最迷人的亞文化? 女獵手。 蕾切爾·萊文2020年9月8日|戶外在線 
 他們會得到晚餐俱樂部和維加斯，就像薩姆想要的那樣。 小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將到來》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸 
 這件作品的靈感來自列奧納多·達·芬奇的標誌性作品《最後的晚餐》，這幅畫於15世紀末在意大利米蘭創作。 “郊區之神”:迪娜·戈爾茨坦關於宗教與消費主義的引人注目的照片系列 
 作為早餐的煎餅或晚餐的麵包的替代品，如果不是多才多藝的話，那就一無是處了。 在加拿大邊境，每頓都是煎餅|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月6日|每日野獸 
 阿卡迪亞人把ployes當做普通的大餅來吃，在晚餐和早餐的時候都放上一堆。 在加拿大邊境，每頓都是煎餅|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年7月6日|每日野獸 
 其他活動包括1月24日的伯恩斯晚宴，以及3月的柳編工作坊。 2014年1月10日，每日野獸 
 她把孩子抱到胡安娜家，把她留在那裡，這樣她就可以自由地給父親做晚飯了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 正餐是在中午，晚上九點左右是一頓非正式但豐盛的晚餐。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 她離開了椅子，打算在託尼真正到來之前進屋準備晚飯。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 這時已經是晚上八點鐘左右了，船長認為我已經齋戒太久了，所以馬上點了晚飯。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 吃過晚飯，大家都早早地上床睡覺了，一天的興奮使他們很疲倦。 音樂-德國留學|艾米·費伊